我宣布 由今日起 我係娛樂台之王

大家好

所以宜家俾你識下我

前女友係咪好羨慕jihyo

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告